有無人一直唔係做緊最根本既自己

平時對人好好，一直都做乖仔，好男友
但知道自己其實好唔鐘意俾人管住
覺得自己一起身就要帶住個面具好辛苦

一直以為自己身邊好多兄弟.但其實好多人都唔鐘意自己
發覺自己對人好.只係自己覺得
俾人笑都仲傻仔咁
做人做得好失敗
覺得呢個世界其實真係唔岩自己
個人好負面
帶俾其他人好似只係得麻煩
咁生存係度好似真係無咩意思